警方設立熱線舉報網絡欺凌警犬

記得舉報欺凌警犬嘅人，警犬好慘

唔講咁多，熱線：
網絡安全及科技罪案調查科熱線: 2860-2057/5589-1585

記得打電話舉報

Pish

係咪可以舉報返班警犬係ig恐嚇打死市民

得閒打下先

過埋聽日我都打下先

可唔可以幫我捉晒D 法官佢?

差人唔係人呀? 差人都有性慾,物慾.

話俾媽咪知
你地拎我自己係社交平台公開既相黎欺凌我

發夢有人講話怕太多人打呢個電話會打唔入
要用自動重撥app打呢個電話

唔講真以為係網絡23條呀

請問犯左邊條法?

好撚驚啊 比條友ig恐嚇完唔敢出街

收皮啦 班撚樣心理變態虐畜果啲唔撚拉
依家浪費社會資料幫班警犬?
俾多舊狗餅佢屎眼都幫你奶乾淨呀

又有電話玩

唔知呢，虐畜呱

😎 瘋狂打電話！

話你有罪就有罪

要打去舉報試下先知

有不停打電話罪

133 都trace 到你電話號碼

千萬不要用太空卡

😁👍

差人都要報警？

打左電話舉報街站播黑警打人事錄

舉報下啲烏龜先

真心想問犯咩法?

外國巴打幫幫手 用apps自動撥打更方便

唔係警犬但被欺凌打唔打得..

其實會check到 所以都係用其他方法

最主要嘅警察濫權舉報熱線呢？

果隻話要推市民上麗刑台既狗呢？大家記得舉報

SSP 10幾蚊就有張電話卡 怕既咪再幾百蚊買部廢老電話

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

唔知有幾多條熱線呢

依個先係正解

咁有無熱線舉報黑警暴力濫權鎮壓示威者？ on99

作為一個有良知既香港熱心市民

幫手打個電話 其實都好合情合理

我想知唔係驚犬係咪就唔立案?
屌你班死黑警真係當正自己有特權

等我打電話舉報警犬咬人先

發咗個惡夢

我好撚驚呀，屌你老婆，屌你條女，屌你個女

舉報朱克伯格

所以欺凌都係得強者恰弱者
自認係廢柴

恐怖熱線？

你發夢試過得？

不誠實使用電腦

唔好問點解不誠實，總之就charge你

大家唔好亂打啊

推

千萬不要用太空卡

唔知 夢境好模糊

警犬哥哥係ig要打要殺玩恐嚇就得

真係好撚幼稚 咁大個人比人笑兩句就要拉要鎖

CSB應該都得

好撚驚啊，dllm

點解可以越做越柒
開條內線比自己人舉報咪好囉
公開左盞比人熱心舉報啫

笑撚死使唔使幾多兩個缺點啊小學雞

識驚？打人又唔見你驚？

笑撚死

警察，被欺凌，心靈受創，建立投訴熱線。

屌你老母係咪陀鐵架？

幾時有法例管網欺

抵撚死啦，打學生打得咁爽丫嗱

我 真 係 好 撚 驚 呀

冇果樣整果樣
好心啦

你地班警犬唔返屋企攬住你個狗閪老母喊？

見到警員俾啲議員欺凌
但啲警員無no. 幫唔到手

突然想揾電話亭影相做下kol
唔知邊度仲有呢

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
無惻隱之心非仁也

咁多位聽日見

香港媽咪

cut我線

真係有特權

市民俾黑警打呢？無任何支援？

打去問下點解要噴記者先

市民比警犬欺凌就得嘅

只准州官放火

有不停打電話罪

清算

舉報完有咩用

記得舉報

報紙都有報，尋日先設立熱線

無人會打 接線生可提早收工

會唔會飛左線去漁記

喂 我想舉報有個網名叫警察食屎既人係論壇亂post警犬相

呀Sir定罪唔洗你教

網絡安全及科技罪案調查科

我要舉報
有警員話要送人上死刑台，我感到好不安

警犬政治調查科
已獲 Google 認證

D警犬打人同罵人個陣唔見話佢地欺凌市民同記者？依+又係度吠話人欺凌佢地

玻璃心

一齊打去舉報

推!

行得正企得正 怕啲乜？

任何手機都有識別碼

只要擺張sim card落去就會自動send埋手機識別碼比電話公司

但太空手機加太空卡警察唔可能查, 如果係私人大廈有幾十戶係鎖唔到信號

被捕人士就一啲援助都冇

準備打電話投訴d警犬上ig恐嚇市民
洗唔洗whatsapp左先打

行得正企得正怕咩？

話俾老師知？😂😂

痴撚柒線

黑警無理打鳩市民 打鳩記者就無熱線

網上貼下相就犯法智障

不過，蔡騏解釋，根據現行法例，私隱專員公署會首先向相關人士發出「執行通知」（enforcement notice），要求他們停止及改正相關行為，若涉事者拒絕遵從，執法部門才會採取刑事檢控等進一步行動，因此現階段他看不到警方如何能夠即時拘捕相關網民。

網絡欺凌

係咪舉報個d係網上講到明要打死示威者，又話要送上死刑台個班

唔係打去愛協咩？
支持成立動物警察

得閒要 打去問下個熱線係咪黑警打市民投訴熱線

警察會派便衣監視

通常一出現玩電話就會查附近閉路

次次見到同一條友出現就會捉人

犯咗邊條法呀？
扮完法律審判者又扮埋立法者？

欺凌警犬女朋友算唔算

咁咪會出現網路遊擊戰

舉報佢地自己伙記
查完一輪，屌自己友黎既

幾時有網絡欺凌罪？

笑死

一定要買太空卡

啲狗係ig話要打死我地 係咪可以投訴佢？
睇完真係好不安 街都就黎唔敢出

source??真係有???

話比媽咪聽

真係笑死人
前幾日周圍亂逗無辜市民
開槍爆人頭
圍摳手無寸鐵既女仔
暴力對待拍攝既記者
而家就喊晒口話比人網絡欺凌
完美演繹欺善怕惡 大家比啲掌聲

嗚嗚嗚 我俾人蝦

Tumblr 你自己問人推相啦

唔小心打錯咗點算

我仲諗住打極都打唔通，點知響幾下就通左

有無獎金

驚到要99條線

Cyberpunk

係今打得通，點算?

外國巴打幫手打

打左133係未安全?係既話我就係今打，因為我打極都打唔通

唔係，可以trace到。

病左就戴返個口罩落電話亭打電話

點解唔係防止虐待動物熱線？

點打法先最安全?

發夢見到話voip 電話好難追查

發夢打電話過去跟住扮d廢老勁大聲講電話
跟住又扮撞聾聽唔到佢講野收線
跟住再打過去瘋狂loop

Trap嚟 無安全方法唔好亂玩

發夢試過報驚差佬話太空卡查唔到

一定唔打啦,打左查到住邊,到時清算起上黎方便幾多,啲警犬好古惑架

真?

同埋我塊面成日hi到電話個靜音制， 唔怪得知叫極都冇回應

呢單？

學廢老話 你無野咪無人欺凌你囉
又要做又驚俾人屌
同做雞又要拎貞節牌坊有咩分別

扮打錯電話搵漁護處
話有狗隻周街亂咬人

問：比人網絡欺凌既警犬有啲咩權利呢？
答：你有權利去 喊

好人好姐怕咩?

啱喎推

好撚驚呀 屌你老母

唔講身份講點樣欺凌 講足半個鐘先講係邊個欺凌邊個

無綫電視周五（14日）舉行2019年上半年度傑出員工頒獎典禮，並由安德尊（大王）擔任主持，新聞部的主播方東昇和陳嘉欣以得獎者的身份出席活動，方東昇貫徹講爛Gag的形象先說：「好多人都話由細就睇我節目大，但我得百二歲，大王有萬萬歲。」這次是他在無綫電視20年第二次獲得這個獎項，被問到有什麼不同的感受，他就說：「由細睇到大嘅大王就在隔籬。」可見他轉數之快。

同樣是得獎者的陳嘉欣就多謝身邊的同事，忍受她火般的脾氣，又多謝要求高的方東昇提名她，讓她有種被認證的感覺。

問佢點解可以亂打人鬧人豬西
點解要欺凌我?
佢會cut線. 再打

你真係on9得可以
我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

VoIP

發夢見到有人話用VoIP打

闔家產你地呢d有牌爛仔
回歸廿年已經倒退返去呂樂時代

咁撚得閒去幫手派4千啦
正一阿茂整餅

唔該要拎呢樣拉人你出埋錄音support呀
唔係又多個位比你老屈

屌你老母你班垃圾黑警係行得正企得正
咁撚理直氣壯覺得自己係正義既一方既話洗閪驚呀
屌你老母呀黑警閪

香討果面好多欺凌

狗狗心靈好脆弱

小學雞俾人响ig鬧告俾老師知

太空卡都追到imei,千奇唔好改imei/用太空機

612運動前

暫緩後

打生打死為乜

佢冇心幫你查姐

使唔使整返個愛護警犬協會啊

簡體達儲儲埋埋d觀眾都可能唔夠呢幾個幾日咁多

係wo~!

窮唔係罪，係不幸。做乞兒唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝

但係，當差，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會當差嘅，你變得做差人，梗係出賣咗你嘅良心啦 喺呢個仲有咁多人受強權壓迫嘅時代，你竟然加入警察？ 警察係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 警察身上各種對付市民嘅裝備，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

黑警係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係警察，佢哋竟然將自己嘅罪證推缷市民身上，你話，見到警察有乜辦法唔憤怒？

所以，見到警察應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到警察唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

可唔可以加呢兩個number去廢佬圖

平時啲網絡欺淩（學生）搞掂曬先啦

有咩apps適合
等我推介比外國fd

痴線，係打都打去愛護動物協會喇

上面有巴打話查到喎

容易受傷的警員

幾時開條熱線電話 比大眾市民投訴d犬？

任何警員學歷為毅進畢業的話
免費升級為VIP會員

又要聲大大，話自己行得正企得正
原來玻璃心，個腦袋細個粒黃豆

應該多過歡樂滿東華

係查到嘅話，平時啲差佬好快破案啦
唔使威逼利誘人地認罪簽口供

d相係來自警犬自己既fb同ig，想問下係咪要舉報警犬？

屌你老味打上去話要舉報黑警係網上話要殺市民，叫我比名，一講名就即刻扮撚晒野話聽唔清楚。

俾個警犬名佢囉

就係比左 之後就 喂喂喂喂喂喂聽唔聽到喂喂 on撚9
Btw求app人在澳洲想打電話做好市民

講到黑警係小學生俾人欺凌咁

講返條link
Wwww.hoo
H啊

Miss
佢隻手過界呀

有冇白卡佬幫手打過去同警察叔叔傾下計

小息之前我係唔會同你講嘢㗎

有咩地方留個電話，有人call 去煩
除咗外賣

即係呢，香港有條例係講電話滋擾。
但條例淨係應用係，一個電話（打出）不斷打比另一個電話（打入）一日好多次（eg幾十至幾百次）警察有得叫電話公司勾record

發夢夢見幾千日每日向同一個電話打一次

嘩屌，全港三萬隻警犬好難打一次就舉報哂喎

好撚驚呀媽咪

要表揚

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

熱線係咩?
等我得閒又打下去舉報警狗現實欺凌先

唗晒我多年來既精，以後唔J你，嬲!!

見到TVB 主播就想大巴大巴星落去，TVB 主播都J 得落嘅死撚左佢啦

你係咪re錯post?

強帖留名

欺凌?!
咁俾淋病欺凌既又可以打去邊呀!!!!!!!!!
今日發生左D咩事我諗大家都好清楚

大家得閒都可以用吓街邊個電話亭喎

告我呀屌你老母

警方設立熱線舉報網絡欺凌警犬

你開槍打人個頭 之後好驚驚話被欺凌
講完自己有無笑？

又話行得正企得正？